普捷天奴：足總盃冠軍非必要

普捷天奴賽前就先為球員減壓：「不論修咸頓、車路士、曼聯或熱刺贏得足總盃冠軍都是美好的，但我不認為這會改變我們的生活。我不會想這個冠軍對球隊來說是否必要，我只會說對球隊來說，今季贏得一個錦標將會很圓滿。」

一早帶定頭盔

普捷天奴：冠軍非必要

有未來咪夠囉

最緊要造到kane拎神射得啦

柒頭皮
有咁嘅教頭養咁嘅狗

熱狗黎講乜撚冠軍都唔係必要啦

AGGER